想剪呢種頭髮

有冇人剪過類似，想知道要點講
會唔會好奇怪

麥當勞叔叔頭

你話「杜拉格斯天下第一武道會個時個細路對手個髮型」

牛朗頭不了

呢個叫：睇光 ，同髮型師講呢個名 就知你所指呢個髪型

火炭麗琪

上年剪過 直接比圖佢睇 btw 後面留得好慢

出嚟個效果會唔會好奇怪

No

Gd

Wolf cut

你係carry到先好

有無圖

死毒撚除左卡通片仲識乜

白面童顏樣

同埋香港d垃圾剪髮佬唔識剪
最好去日韓剪

支那過氣mk髮型

2019係咪興返男人留髮尾造型 上ig見班星都開始冇剷埋後尾枕個位

David Bowie

好似已經興完

興完喇 而家好似興短